屌你老母阿仙奴真係英超之恥

踢歐霸已經柒㗎啦
仲要輸埋畀啲三線隊
死返狗竇啦
屌你老母影衰晒

留力打狗呀你識條鐵咩

有期望過佢地為英超爭氣咩
十五年前拎英超咪叻
近年咪又係同熱利陪跑
歐聯又冇 都唔知憑乜咁串嘴
年年四弟做big6係幾勁既

阿狗係無料又串嘅代表

阿狗歐洲賽不嬲柒開

雷恩都叫三線樓主返去睇玩具啦 我地雷恩起碼一線中

咁阿狗咪一線鮑任一線中中出

淨係識拎04同爺爺同飛機

細細個已經聽過雷恩啦

成日打淘汰賽條後防都可以上半場就rc，點做到

阿狗而家應該再低熱利半個level
同狼隊個堆同一個層次
叫big5就差唔多

人地話留力打狗咋

聽過唔代表勁

阿狗仲衰過熱狗

比法甲狗大炒

次回合就贏返架啦

曼聯阿積士可以熱血反勝
阿仙奴都一定得

講到明留力打狗 唔知你係度抽咩水

中肯

阿贏撚到依家隊狗隊咩

咪係，唔申請踢少個點留力

柒撚到

法國野，最聯得阿仙奴都得

真

留力打狗，歐霸依啲飛機盃就唔要啦

而家有1球作客入球驚西

輸左就輸左啦
留力打狗
人唔笑 狗都吠啦

曼聯唔使留力都贏你阿

阿狗都係睇下自己又無歐聯夏天點買(借)到人吧啦

到時無前四就哭喪點解唔盡力歐霸

執柒左佢啦

你聽過個個叫雷凱欣牙

10-2
8-2

阿狗邊係為冠軍架

人地老細一個崩都冇拎過出黎，大資本家做生意架

俾下面好喎 過兩日贏返你最聯騎住你

佢踢歐聯真係英超最廢

利物浦踢過23屆歐聯， 10次入4強，8次決賽，5冠軍
曼狗踢過29屆歐聯， 12次入4強，5次決賽，3冠軍
車仔踢過15屆歐聯， 7次入4強，2次決賽，1冠軍

阿狗踢過21屆歐聯， 2次入4強，1次決賽，0冠軍

🇳🇬2和b怒刷作客入球

阿記而家轉型做笑料隊
專門提供各大笑料比世人減壓

主場20球不是夢

呢隊垃圾奴

雷恩法甲排弟十

無左雲加根本3線料

都唔係而家啦
以前 26 朗次次熱血出局已經好撚好笑

樓主咪柒，呢期興熱血反cup

般尼歐霸外都出局算係咩？

星期日就炒尻曼聯啦

打自己？

雷凱恩就識 雷恩賓係唔知咩隊 咁都輸

呢隊咪一隊有個靚球場既垃圾

樓主小心d呀
d阿狗會話你波齡淺
話你勝利球迷

但唔會諗下自己
捧左隊垃圾十幾年
乜撚都冇都要盲撐

D利迷走曬出來舒壓

屌你垃圾妓仲好笑過臭猁狗
宜家隊妓仲海鮮過猁記海鮮

利申阿狗

英冠之恥

勝利球迷咪就係話緊你呢啲有杯先撐嘅垃圾囉

入一球都夠啦

你識唔識波呀?

炒條毛 上次足總盃都輸1:3 今次再輸1:3吧啦

下星期仲有隊英超之恥，係邊隊就唔講喇
只可以講唔係曼城

俾法甲十弟中出成3次，仲好意思叫啲獌小心，下場贏左就騎住你
知唔撚知醜呀柒頭

我怕唔止咁少，人地作客大巴黎都3：1，我唔覺得而家既阿會勁過psg

又唔咁講 你睇下d猁幾撚多

又廢又寸=垃圾妓

你full team 最聯都照炒鳩你啦
垃圾妓

系

同意

閱

係

駁唔到

啱

我都覺啊

哈

垃圾妓贏咗皇者獌

你係咪傻㗎 你用部垃圾贏左人地部evolation

訓左無睇，獌大勝阿狗幾多球？

Agree

呢場曼留力唔計

獌贏曬控球 射門

出黎啦柒頭

贏2:0咁少，英超之恥

英超之恥之恥

上水啦柒頭獌

騎住未

出黎未

唔好推啦 陣間又話你串架啦

笑而不語

炒左2:0

贏左負2球

好撚廢 羸得兩球

係英超贏有撚用 大賽垃圾

大風唔計

落雨唔計

狼隊又和左轟
妓呢d弱隊又唔小心贏左big5獌狗
真係唔知邊隊同狼隊同一level

出到去幫英超爭氣
番到黎俾人當狗咁打

阿仙奴不留作客唔店

主場反勝雷恩唔出奇

正

你咪吠緊

笑撚死

死傻鳩

鞭狗屍

知

啲狗撚蒲頭未啊

雷恩》阿狗〉獌》PSG

sorry囉 唔小心贏咗

岩

咁輸俾輸俾三線隊嘅隊係幾多線嘅隊?

唔小心輸埋歐霸tim

49000又柒

邊有次係唔柒

打狗英雄就真

鞭佢尸

獌連法甲10弟都不如

應該係法乙料

雷恩 > 阿仙奴 > 曼聯 > PSG

Psg呢啲魚腩都費事討論

恥

訓左冇睇 蘇b大炒左垃圾阿幾球

？ 樓主波台之恥

好睇過場波

樓主開始被鞭 有咩我頂住樓主走先

中文唔多好
騎住既意思係咩?
係下面都叫騎住??

咁輸畀英超之恥嗰隊算係乜？

唔洗爭 在座各位都係垃圾.jpg

魔性呀

晉到級又打到狗

樓主搭飛機小心 d

留力打曼狗又晉級，吹咩

留力打狗

你細細個只識雷凱欣

事實係成功

未來人

曼聯贏咗未？